手足面對控罪同篤灰，你會點揀？

各位手足，我琴晚係831黨鐵太子站圍捕俾人拉咗嘅其中一個前線。首先大家唔使擔心我，係律師嘅協助之下我已經俾完口供，我亦都delete左自己個TG A/C。你地見到呢個msg係我托律師Textnow新A/C sd出嚟，我有啲野想同大家講，自從新屋嶺單野之後，啲狗已經唔敢再打義士，而且出面周圍都係cctv佢地變得好小心。

但拉咗番狗屋之後律師又未到，班CID狗就困我係黑房不停咁嚴刑逼供，要我解鎖電話交人出嚟，威迫利誘話現場拉嘅一定入硬我，供人出嚟可以減刑甚至無罪釋放。我自己就係點都唔會出賣手足，但我同倉有幾個兄弟年紀好細，頂唔住已經交人出嚟同解鎖咗電話，有啲就為左保男女朋友都應承咗，大家一定要小心，由其你細谷有啲唔係好熟既和理非，佢地一定出賣你，你睇下狗近期拉番咁多之前嘅手足就知點解! 最後大家要繼續頂住，五大訴求，缺一不可，光復香港，時代革命!!

大家請學用secret chat。

冇人有資格講48小時拘留嘅經歷，只有入過去嘅人先至知道同埋體會真正嘅環境。我哋唯一可以做嘅，係要知道警察嘅狗招，同埋面對白色恐怖，我哋絕不妥協。

如果不能殺身成仁，或者你唔應該企咁前。

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

依家仲邊有信警察架
基本上佢口講咩都係廢
佢唔會亦都無權有份野寫到明會豁免你,
只係白白犧牲緊手足

手足respect

無事就好 想知太子死人單野係咪真...

篤左灰唔代表你無事
妓女比popo可信

多謝你，辛苦曬。

我地一齊努力

推

你估篤灰就冇事？

警告你唔好侮辱妓女

推呀！
警察哄你個d乜都唔好理！佢地入到一個就加分，夠分就升職！你死你事

第一，記住，狗點解叫狗，因為真係好狗，千萬不可信。

第二，比人問野，千奇唔好開口，呢個係你權利之餘，一定要守呢條防線，那怕一個小問題，因為你一講野就會缺提，一定會越講越多，嚴刑酷刑逼供，第一條問題一定係最簡單，就係咁解

如果覺得自己頂唔到 會篤灰個D人
咪撚出去啦屌

你還好嗎？

Sor9ry lor

咪係
心理關口過唔到累人累己
做和理非算啦

呢啲一向係警察逼供嘅方法
話會減刑/你同伴認左罪等
咪撚信
Btw係咪我太敏感 「唔係好熟嘅和理非」呢句有分化之嫌

多謝你為香港付出

唔係唔信你
我係現場
但第一批審完都5點9
咁快打到咁大段字？
俾少少證明ok?

轉寄only

Respect
辛苦巴打 感激你
繼續努力 薪火相傳

邊個仲信警講既野

無啦啦又捅和理非一刀係咩玩法